《中大理大保衛戰》特輯12月24日平安夜面世

64頁 雙語版 HK$30

法輪功下的傳媒一直堅持報導比香港奶共媒體壓cases的真相
例如:
黑警開車撞人引致人踩人幾十人受害事件

實體書銷售地點

已買